堂堂球王要淪落到靠隊友先和到伊朗晉級！

梳，牙朗都唔係球王，邊有料唔靠隊友都晉到級

賤種迷死撚哂？

七個鐘都無人覆😅自己覆自己